<resources>
    <string name="app_name">Кузбасский музей ИЗО</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Музей ИЗО</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Кемерово</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_maps">Музей на карте</string>
    <string name="main_about"> <![CDATA[ <p align="justify">  \t Кемеровская областная картинная галерея (КОКГ) была открыта по решению Кемеровского областного исполнительного комитета в 1969 году. В 1991-м приказом Кемеровского областного комитета по культуре она переименована в Кемеровский областной музей изобразительных искусств (КОМИИ).

    </p> <p align="justify">\n\t    Музей расположен в центре г. Кемерово, в отдельно стоящем здании, имеющем три этажа и цокольный этаж. Это постройка военных 1940-х годов в стиле так называемого «сталинского ампира».

    </p> <p align="justify">\n \tВ настоящее время КОМИИ является одним из крупнейших художественных центров Сибири.
        Здесь действуют и плодотворно развиваются все направления музейной жизни, традиционные и новаторские.
        Это комплектование и хранение произведений искусства, их изучение, каталогизация, экспонирование. Это исследования в области искусства, издания альбомов и каталогов, выступления с докладами на научных конференциях. Это активная выставочная политика и сотрудничество с музеями России.
        Это приобщение широкого зрителя к художественной культуре и воспитание подрастающего поколения. Это успешное освоение сферы новых информационных технологий и грантовых проектов.

    </p> <p align="justify">\n\tКОМИИ – активный участник музейной жизни России, он является членом Ассоциации музейных работников, одним из учредителей Союза музеев России. Сотрудники музея – члены Союза художников России, члены ИКОМ России, а директор – член президиума Российского национального комитета ИКОМ России. Музей активно сотрудничает с общественными и благотворительными организациями.

    </p> <p align="justify">\n\tСегодня музей обладает достойной материально-технической базой, в том числе оборудованием для выполнения качественной
        полиграфической продукции, для багетной мастерской, мультимедийным оборудованием для использования новых информационных технологий в экспозиционной и просветительской деятельности. Постоянно обновляется техническое оснащение: персональные компьютеры для научных сотрудников, принтеры, сканеры, фотоаппараты, видеокамеры, сенсорные киоски, плазменный и жидкокристаллический телевизоры. </p>]]></string>
    <string name="good_about"><![CDATA[<h1>\t Услуги и цены</h1><br/>
-Выездная выставка - от 10 000 рублей<br/><br/>
-Онлайн-трансляция экскурсии с выставки - по договоренности<br/><br/>
-Мастер-классы по тематике 150-250 рублей<br/><br/>
-Квест по выставке - по договоренности]]>
  </string>
    <string name="contact_zagolovok"><![CDATA[<h1>\t Контактная информация</h1>]]>
    </string>
    <string name="inclusive_about"><![CDATA[<h1>\t Инклюзия</h1><br/>
Посетить  экскурсии и мастер-классы  в музее могут вместе с родителями:<br/>
-дети с врожденной инвалидностью;<br/><br/>
-дети, у которых ограниченные возможности в здоровой жизни;<br/><br/>
-дети с отклонениями в развитии.<br/>
Инклюзия в культурно-образовательной сфере важна не только сама по себе, она является первым шагом на пути к открытому обществу.  ]]>
  </string>

    <string name="inclusive_part1"><![CDATA[
    <p align="justify">Посетить  экскурсии и мастер-классы  в музее могут вместе с родителями:</p>
        <ul>\n
                 <li>дети с врожденной инвалидностью;</li>\n
                 <li>дети, у которых ограниченные возможности в здоровой жизни;</li>\n
                 <li>дети с отклонениями в развитии. </li></ul>\n
                <p align=\"justify\">Инклюзия в культурно-образовательной сфере важна не только сама по себе, она является первым шагом на пути к открытому обществу.  </p>

                  <p align=\"justify\"> Кемеровский областной музей изобразительных искусств заботится о каждом своем госте. И, если вы или близкий вам человек пользуетесь средством передвижения для людей
                   с ограниченными возможностями, мы всегда предложим вам свою помощь. Чтобы в день посещения музея для вас были
                   созданы наиболее комфортные условия, вам необходимо совершить несколько простых действий:</p>
                    <p align=\"justify\">1. Независимо от того, покупаете вы билет в кассе или получаете его
                  в подарок, сообщите дату посещения музея и ориентировочное время вашего прибытия в музей, пояснив,
                  что вы используете такое средство передвижения. Эту информацию нужно сообщить по любому из этих телефонов:
                  36-50-33 (просветительский отдел),
                   36-64-78 (билетная касса). Звонить следует в рабочее время, понедельник–пятница, с 10 до 17 часов. </p>

                  <p align=\"justify\">2. Припарковать автотранспорт вы можете на муниципальной автостоянке перед парадным входом в здание музея. </p>

]]>
    </string>

    <string name="inclusive_part2"><![CDATA[
    <p align="justify">3. На стене справа от центрального входа (если встать к нему лицом) у поручня расположена кнопка вызова,
    нажмите эту кнопку - к вам выйдет наш сотрудник и поможет разместиться на лестничном гусеничным подъемнике.
     Поднявшись, вы окажетесь в холле первого этажа здания музея.
</p>
]]>
    </string>
    <string name="inclusive_part3"><![CDATA[
    <p align="justify">4. Благодаря специальным наклейкам «Жёлтая полоса», тактильным знакам
    «Табличка гардероб», «Табличка направление движения», «Табличка туалет»
    вы сможете беспрепятственно посетить музей. Наши сотрудники встретят вас,
    помогут раздеться и проводят в экспозиционные залы.
</p>
   <p align="justify">5. Обращаем ваше внимание на следующее: В билетной кассе установлено
    оборудование для людей с ограничениями слуха.

</p>

]]>
    </string>

    <string name="inclusive_part4"><![CDATA[
    <p align="justify">Над окном билетной кассы для инвалидов по зрению установлено
    специальное световое интерактивное табло-информатор «Бегущая строка».
</p>
]]>
    </string>

    <string name="dev_about"><![CDATA[
    <p align="justify">Кузбасский музей ИЗО v1.0</p>
    <p align="justify">Данное приложение было разработано в рамках заказа «IT биржи КемГУ»  в 2019 году. </p>
    <p align="justify">Руководитель проекта: канд. тех. наук, доцент кафедры ЮНЕСКО по ИВТ Сергей Юрьевич Завозкин </p>
    <p align="justify">Разработчики: студенты направления «математическое обеспечение и администрирование информационных систем»:  </p>

]]>
    </string>

</resources>
<!--
-->