<resources>
    <string name="app_name">Кузбасский музей ИЗО</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Музей ИЗО</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Кемерово</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="main_about">    \t Кемеровская областная картинная галерея (КОКГ) была открыта по решению Кемеровского областного исполнительного комитета в 1969 году. В 1991-м приказом Кемеровского областного комитета по культуре она переименована в Кемеровский областной музей изобразительных искусств (КОМИИ).

\n\t    Музей расположен в центре г. Кемерово, в отдельно стоящем здании, имеющем три этажа и цокольный этаж. Это постройка военных 1940-х годов в стиле так называемого «сталинского ампира».

\n \tВ настоящее время КОМИИ является одним из крупнейших художественных центров Сибири. Здесь действуют и плодотворно развиваются все направления музейной жизни, традиционные и новаторские. Это комплектование и хранение произведений искусства, их изучение, каталогизация, экспонирование. Это исследования в области искусства, издания альбомов и каталогов, выступления с докладами на научных конференциях. Это активная выставочная политика и сотрудничество с музеями России. Это приобщение широкого зрителя к художественной культуре и воспитание подрастающего поколения. Это успешное освоение сферы новых информационных технологий и грантовых проектов.

КОМИИ – активный участник музейной жизни России, он является членом Ассоциации музейных работников, одним из учредителей Союза музеев России. Сотрудники музея – члены Союза художников России, члены ИКОМ России, а директор – член президиума Российского национального комитета ИКОМ России. Музей активно сотрудничает с общественными и благотворительными организациями.

Сегодня музей обладает достойной материально-технической базой, в том числе оборудованием для выполнения качественной полиграфической продукции, для багетной мастерской, мультимедийным оборудованием для использования новых информационных технологий в экспозиционной и просветительской деятельности. Постоянно обновляется техническое оснащение: персональные компьютеры для научных сотрудников, принтеры, сканеры, фотоаппараты, видеокамеры, сенсорные киоски, плазменный и жидкокристаллический телевизоры. </string>
    <string name="good_about"><![CDATA[<h1>\t Услуги и цены</h1><br/>
-Выездная выставка - от 10 000 рублей<br/><br/>
-Онлайн-трансляция экскурсии с выставки - по договоренности<br/><br/>
-Мастер-классы по тематике 150-250 рублей<br/><br/>
-Квест по выставке - по договоренности]]>
  </string>
    <string name="contact_zagolovok"><![CDATA[<h1>\t Контактная информация</h1>]]>
    </string>
    <string name="inclusive_about"><![CDATA[<h1>\t Инклюзия</h1><br/>
Посетить  экскурсии и мастер-классы  в музее могут вместе с родителями:<br/>
-дети с врожденной инвалидностью;<br/><br/>
-дети, у которых ограниченные возможности в здоровой жизни;<br/><br/>
-дети с отклонениями в развитии.<br/>
Инклюзия в культурно-образовательной сфере важна не только сама по себе, она является первым шагом на пути к открытому обществу.  ]]>
  </string>

</resources>
